冇動力追港女,追日本偶像好過

46G 的乃團同櫸坂,真係好努力認真去表現自己,拉近同fans的距離,回應對方的支持相反,港女就坐等人追自己,一副你付出是應該的樣子,人家不斷付出,但長久不回應人,最後一句好人卡就算數。

偶像
港女